[日本JJ] 有冇人坐過夜行巴士？

黎緊月尾會去仙台
因為時間關係嘯會係仙台逗留
搭JR來回東京要成2萬yen
就決定左搭巴士

但一朝早成6點去到仙台/返到東京可以有咩做?
同埋佢d 巴士站附近會唔會有d 公共澡堂之類可以休息下沖個涼

公共澡堂呢D唔駛諗會有

通常都會喺個市中心食個早餐亂行一陣
之後就行到啲景點開

2萬來回都嫌貴

去網吧hea

上次大阪夜行巴士翻東京 早上7點到新宿
到新宿之後去左原宿間澡堂 南青山清水湯 到浸
浸完個人精神晒 幾正
重點係慳左晚酒店錢

我都係諗住慳一晚酒店同車費
住加車費都成千幾銀

同埋都想試一次搭呢d 巴士
同人去應該冇人肯同我坐

Exchange嗰陣搭過好多次夜巴
中途休息站唔會有澡堂
最多都係得餐廳
但唔係間間都開24
有時再up dup啲既可能得幾部自動販賣機

朝早6點就落車既話我多數會去食左早餐hea下
再唔係去漫畫cafe訓下
嗰啲仲有涼沖tim

幾日後搭日本最貴果架Dream-sleeper
搭完再講

入面成間屋咁 但仲貴過JR
btw等你賽後報告

中途又冇乜所謂 都係訓覺架啦
係驚落車太早on99咁唔知去邊

早30日 book有少少discount
但15000羊
真係為試而試

但咁諗
新幹線＋酒店 咪仲貴 (?

坐過好多次,

1. 一定瞓得唔好, 平既話(2+2座係最平)
1.5. 中間有好多位休息, 啲食物其實好正, 不過要留意要幾點返上車
2. 朝早搵m記食早餐
3. 去酒店check in 先, 放底行李,
4. 有朝市既就去食早餐,
5. 做完以上既就去行景點啦
6. 早啲返酒店瞓一陣, 食晚餐

..攰又怕頭痛既話, 食定必理痛之類既藥

返東京又想浸既去平和島/大江戶

買jr pass咪得，唔會去其他地方

坐過，六七個鐘瞓得一粒鐘

之後果日勁早就收皮返去瞓

係平果d
平時返工都訓好少 應該頂得順掛
中間d 休息位唔係都係得d 便利店
btw thx 巴打

冇咁多時間

咁唔舒服?

呢樣應該睇人同當時狀態
有D人一上車就可以訓到成隻豬咁
有D人就一定要床先訓得好

坐過 大阪返東京 10點出發 好似6 7 千yen 朝早6點到 真係訓到得一兩粒鍾 我已經係豪華少少獨立位有布幕 巴士有廁所不過係最後 去都幾麻煩 坐位你唔好預可以打平個人訓 最盡都係大概140度 中途停一次車俾人買野食或去廁所 個下又會整醒你 你預一定有一兩個人鼻鼾聲大過司機開廣播 入城市灣多又會整醒你

應該唔會咁差下話？
幾次係歐洲坐Flixbus過夜去另一個國家
訓得好舒服
架佬渣車唔會亂黎

試過係高松搭返新宿

夜晚9點幾搭到第二朝6點幾7點

休息位正過好多景點ga,

又有手信買又有野食

最長我試過2000-0900
由東京返廣島

之後病到痴左線

係睇人嘅，不過同行幾條友就算瞓得著個睡眠質素都麻麻

司機揸車係無問題，可能啲位唔舒服

通宵巴咁辛苦,不了
起香港已經捱得咁辛苦
去旅行係享受,仲要屈巴士

好奇問下
點解要咁做

當年廣島加四國, 東京有comic market, 兩邊一齊去哂, 無廣島入東京走, 咁就要返廣島飛.

都幾抵
七千幾yen一程慳番晚住宿

試過大阪去福岡
第2日到福岡係有D 累 所以個日行程都安排簡單

相比之前去緬甸搭夜行巴士
日本個D 路又平穩 又安心

之前試過夜行列車, 都幾好, 起碼有得訓
由青森去東京個架

為左慳車錢 夜巴係好好既選擇
我住大阪 試過搭去東京
去程2000羊 不過滿座
去島根遇著一排3個位果種巴士
好闊好好瞓

夜巴已經好過日巴on99坐7粒鐘 仲會塞車

唔好嚇我

上年一早金澤落返名古屋再飛返香港都坐到on99

東日本JR pass 5 days都係19000yen,可以任搭新幹線
不過巴打去好耐就唔抵

無既, 呢啲體驗黎..

重點係夜晚11點幾先上車...
等上車果兩三個鐘真係唔知做咩好,

試過一個人去睇戲, 結果得我一個睇戲
返廣島果次係JR+的士+跑過去先截著架本來已經諗著開出既巴士, 冬天一度全身出哂大汗, 上到車上面熱死..

咩都試過..

上次搭夜行遇正有車上人偷車上人野，報埋警，拖左幾個鐘。

But因為咁去左富士山停泊

基本同上大陸塔旅遊巴差不多

唔想比崇日撚屌，自己開來睇

唔趕時間既話我會搭
最近先搭過名古屋-仙台 仙台-東京

我通常揀3行單獨位個d,可以挨後同有布幕，我就訓得著既，雖然都係訓下醒下咁

至於神早流流有邊做，我一係去cafe hea,一係去唱k
你鐘意都可以去網吧/膠囊訓陣

Btw我之前7點到仙台就去doutor食個早餐之後買pass入秋保溫泉浸日歸溫泉

遲啲要德島去東京，諗緊夜巴定內陸機好

上年搭過 東京去神戶 京都再返東京 慳住宿車錢又平 落車食個早餐抖陣 d景點同舖頭都開晒

2000羊大阪去東京係咩體驗？
最普通5個位連挨都冇嗰啲？

試過喺京東搭去廣島，因為喺京都塔附近上車，果晚就喺京都塔樓下間大浴場沖涼，沖完涼就十一點左右上車，都ok嘅，基本上個位可以挨好後同埋有個頭罩，第二朝67點就到廣島，慳左晚洒店，但如果係要舒服旅行就唔好慳少少酒店錢喇，唔係好瞓到

聽落好似唔錯喎
解決咗沖涼問題
廁所可以去大商場

東京夜晚都可能仲有少少野行下 有鋪頭坐下
仙台真係驚成條街人都冇個

咁咩國家都有仆街嘅
睇下多定少姐

食個早餐浸個溫泉都好似唔錯

試過釧路搭返札幌
其實唔係好訓到架，但係勝在夠平
不過畀我揀多次唔會再為咗省錢搞到自己個人無哂精神咁

大浴場大概幾錢到
同埋佢有冇位比你放到行李

都係2+2
不過係星期四晚車所以平d掛

試過有次東京返京都 貪平搭日巴
diu 名神果度塞到
日頭又瞓唔到覺

試過最平既2000-3000 yen
又坐過5000-6000 yen
可以講係一分錢一分貨
對訓好有要求既人唔好坐
個司機會每去到一個中途站就開咪叫你疴夜尿

以前坐過 如果係旅遊放鬆真係俾多些少買JR Pass好過 好難訓得好 坐得多命都短幾年

咁同德國flixbus 比就係佢就算由羅馬尼亞去到法國
無站上落既話或者過關[非神根]係唔會停
司機有兩至三個輪留渣車

好平，好似700円咁上下，但要買條一百円毛巾
果度好似冇...我地擺左去車站

我之前坐過三次東京去大阪
2+2 仲要最平個d 真係唔太建議
等於你坐九巴坐8-9個鐘
萬一格黎係肥小小 已經全晚貼住個patpat

我全部都坐7000yen個種 單人位
起馬有大半時間都訓得著

三次都有女坐格黎
次次都除晒鞋襪

咁有d 麻煩...
車站有locker

話唔定2+2有個女女坐格黎呢

我都試過但好好訓 訓足全程

連埋一齊既站位 唔會女男一齊

比d av呃左

試過大阪去福岡同東京去大阪
前者個架舒服啲，前後排嘅位有多啲空間，可以攤大角度啲，基本上都訓得幾好
後者個架廉航咁好窄好痛苦，中間直頭醒咗三四次
自問已經係周街都訓到嘅人

同埋你要挨後一定要問過啲日本人先

京都JR車站有大量locker，同埋其實都唔係好遠，京都JR車站、京都塔、搭巴士果個位其實好近

我試過搭果程，前面兩個日本妹乜都冇講就挨到最後但其實都夠位，大家都挨後最舒服

大阪去福岡個次一到步我就去咗漫畫繼續補眠（前晚係大阪同朋友唱完通宵K）同沖涼食嘢

但我個次係廉航咁嘅空間挨到最後可以30度咁上下，逼到

要學定句日文問

伸手黨

上年試過東京去京都 坐3行個啲
都唔錯，幾舒服 只係瞓下醒下，落車係京都站食m記hea下就去附近個大浴場浸下
係幾爽 不過有得揀都唔會有下次

諗緊十月大阪去廣島 搭夜行巴方法

之前試過大阪去福岡試過尚可以接受
但第二朝會有d累 同想沖過涼先

今次諗緊去到廣島可能plan個日主力係廣島市算 方便check in酒店隨時頂唔順要去休息

早抖

好似都唔錯 影多d 相睇下呀

有啲難影
主要唔想打擾到其他人

好正WOR邊間咩線?

邊間 唔識 google dream sleeper
池袋 去 難波

自己一個房？
祝巴打訓個好覺 旅途愉快

Yes
差唔多等於飛機first class咁樣

都幾貴下

咁遠路程一定要坐貴啲
想當年我坐四千由東京去大阪
行車幾穩定手車揸得好
但坐滿人唔敢較後張凳
坐太直瞓唔到捱到早上
瞓唔着朝早返酒店補眠

瞓醒就到～又慳一日住宿
周圍都有咁早開嘅澡堂 或者 問下可唔可以早啲check in
有次未check in得 去咗m記食個早餐先

問左可以8點去放低行李先

巴打坐完感覺如何
想問下有冇位擺大喼?

佢網話無位 叫你唔好帶
但隔籬房無客成個細gip佢話塞入去
但佢有行李倉 所以唔知大gip得定唔得

詳細報告 得閒啲先 或者新幹線上打下
整體唔錯 但唔會再為搭而搭
夜巴中黎講係上等
但真係京都東京走既話
新幹線啦
仲平多千零羊比你買便當

因為我搭過既夜巴只有德國flixbus
威尼斯去奧地利
羅馬尼亞去匈牙利
科隆去史特拉斯堡
我會同呢啲比較

唔該哂
夜巴個價值要計埋慳番晚酒店同時間嘅

又唔好咁講
其實夜巴缺點係
去到一定朝早7-8點
去到酒店最多比你放行李
成程車9個鐘 實際訓得大約5-6個鐘
仲要落車後成身味 又未去得沖涼
仲要8點 周圍無野開 要搵個地方呆到11點
最重要係 個日你會唔會夠精神？
坐過3次 今年都係放棄 早起身坐新幹線算

都係嘅
我冬天坐問題冇咁大
預算充足買jr pass算

上左車 佢閂哂窗簾但唔熄燈想點
睇黎唔會訓到

起程嗱?
會熄燈㗎喎
係咪仲有站未上曬客?

正常過左12點都會熄燈

希望樓主有戴眼罩啦咁

你呢D真係ON99
去旅行搞到咁為乜

到左
佢之後都有熄燈
不過隔一兩個鐘停一停又開返燈都唔係幾訓到

btw佢寫有usb 叉電 點知得個兩腳插
我放左個轉插係gip入面搞到依家得返20%電

趁後生試一次半次體驗下姐

歐洲坐過4、5次左右
1.巴士行緊會震，震到訓完又醒
有時停下車又醒。睡眠質素低。
2. 嘈，未必係人嘈，車行緊都有機器聲，戴左耳塞都有少少
3. 光，夜行巴車箱都好多光，我有買眼罩，完全冇問題，記得淘返個
4. 腳痺，冇得訓住搭，同途飛機一樣，d
血績住喺腳勁唔舒服。

搭左幾次，就算我呢d死慳仔，非不得已，我都唔搭夜行巴。

坐過 大阪去東京 坐最貴果集

電壓好細... 用尿袋會好啲

我上次book車時明明話有得插蘇叉
後尾上車都唔見有 問佢又話冇

所以我一定帶響身, 平時會用電腦

佢唔記得熄